我搞個攤位遊戲係用雞蛋扔黑警相 有無犯法

想知

有無法律jj解答

No，無辱警罪

不過有莫須有